哇，bitcoin靜靜雞上到34000！！！

一定會跌，快d沽爆佢

2萬3嗰時都吹到話會回到2萬，覺得升勢先岩岩開始

而家係咪每升一千都要開個post

唔係啱啱先話過3萬，咁快再升過

入啦

升得好撚慢
一日50%都無

點賣返出去想知

美股一開市就跌番三萬樓下啦

又黎假期暴升 開市就跌

好多股仔一日200%又唔見你推

邊d股仔market cap 636b

連登仔仲係停留係月供領展煤氣既階段

股仔丫馬
咁啲Alt coin升幾倍都冇人講架

bitcoin龍頭丫，amazon apple 騰訊升20%你點諗？

你原始人?

成個2021甚至2022都仲係牛市，有排升呀(但會回調)

有跌過?跌幾百升3000蚊?

契媽話上到50萬

只有你想不到 沒有做不到

全球第九大市值

你搵幾百萬就升幾十倍既黎比？

少個人買咪幾好

升一千跌三百又話跌

你賣俾我,同你收

依家入場一買就接刀啦

出唔到貨升到10萬都無用啦

put佢老尾

升升下就無人開

係估唔到仲有人會咁問
明明出面咁多平台可以玩

應該會上10萬 同TSLA一樣火箭升空

做淡個班小心爆

出唔到貨真係笑死
你敢賣, 成堆人爭住接貨而家

無得賣個 放係度等自己開心下架炸

咩年代咁多平台

唔岩既我放1個出價35000俾你接ok?

我自己上交易所買啦ON9..

笑撚死人

BITCOIN = SCAM

而家現價33949, 出價35000 買佢個粒
我懷疑佢連0.01 粒都無hold 過

又係d 無知小粉紅

明顯個傻閪買都無買過

我相信今個月內會回調1萬美金, 到時跌落2萬左右, 大家真係要入.
長遠黎講真係跑贏大市.

我就9千美金入左粒
慢慢等佢升, 而家升得咁急, 每日買少少算.

個騙局升到全球第九大市值啦

岩岩過埋阿里巴巴, 史上最大騙局, 契媽都中招

瞓醒四萬啦

ETH 今日火箭咁, CLS

朝朝訓醒都新高. 日日望佢回調都係火箭咁升

用下腦先啦葡萄撚

你就想，個個投行大公司而家爭住買，一萬已成過去

2020年中有幾件炒輸跳樓跳海

諗起十年前有個鬼佬用咗10000粒bitcoins買兩個pizza
而家成二十六億港紙
十三億一個pizza

玩槓桿玩咩都死啦

開個交易所（例如Binance）account，轉Bitcoin入去賣

我5年前開始買
5年前啲人吹泡沫
而家可以笑返佢地

井底到呢⋯
求其一個交易所Binance 24小時成交量都50億USD
咁你都出唔到貨，你揸緊幾百億貨？

五年前幾百蚊粒師兄而家是咪發咗達了

其實over 2/3係programmed self-trade
玩左三年以上嘅師兄個個都知係咁

係會有左手交右手呢D,
但唔會影響散戶出貨囉
除非你係真大戶, 手持過百粒bitcoin

股票市場都係咁架啦

100粒一分鐘已經可以出晒貨

有冇咩相關既ETF可以買?

GBTC

但係價賤喎
睇過話太快一次過走曬會賺少好多

咁都仲有十幾億usd真成交
你揸幾百億貨咁把炮驚出唔到，分幾個交易所出lor
我得果一百幾廿萬港紙既貨就唔怕既

咁高波動同賭大細有咩分別？

未，等到值100萬美金先都未遲

分別係賭大細果班賭到破左產
買bitcoin果班上曬車

bitcoin 跌極都唔會好低
因為有暗網支持住

好彩揸緊十粒

成日話咁高波動 但又keep住創新高

靜啦屌你老母

600B 市值你搵股仔比？？

各位師兄小心我存幣入coincola唸住cash out 收到幣後就凍結我帳號，用各種唔具體籍口凍結 ， 幣市多伏

麵咪媽又顯神跡，燈埋btc

巴打用埋啲垃圾大陸公司，除咗恭喜我都唔知講咩好

仲有10萬粒btc 換一餐sushi

GBTC 唔算係ETF
ETF既話 有BLOK

寫住香港公司 仲查左冊😭

佢比咗十粒姐，到目前為止得一個wallet有十萬粒以上bitcoins

長期向上驚閪咩，你短炒買咩都係賭架啦

有binance tidebit依啲大野唔用走去用其他

地鐵站交收

好撚誇張
美金喎講緊
3個月升 2萬幾

咪嘈啦
推人落火坑

其實點解會升得咁誇張
呢幾個月升左1萬5接近
本身已經唔係便

大機構宣布入貨，仲要係幾千萬美金咁掃

仲話驚出唔到貨個d人真係未訓醒
microstrategy 10000-11000蚊個陣幾日買左425m usd 都無推高個價,
一百幾十萬hkd 你驚出唔到貨

個火坑兩至三個月內會上到12萬美金我都想跳入去

d人仲未意識到6xxB USDarket cap係幾多，唔知自己再多錢都係入邊一粒微塵

所以買幣一定唔可以入啲咩錢包收息，呢啲係走佬盤嚟

26億 港紙
請教下如果呢個大額數可以點兌換
到最後係唔係真係足26億？

Trading platform放比人
月尾可能有三四十億

班盲毛仲話騙局喎

13年了 恒指無升過 仲要輸
又唔見班盲毛話騙局

弱撚智

大跌啦

穿29000了

嘩 正呀比位加貨

騙局一野無晒